「冇圖」有邊間髮型舖多靚女/mk妹洗頭妹？

我頭髮好長差唔多要再剪，之前去開既髮型舖都係mk仔洗頭 ， 有大力洗到個頭又痛，又冇d尊重，歧視毒撚

想問下各位巴打知唔知道邊間髮型舖多mk妹/靚女洗頭妹幫手洗頭

其實唔一定靚，但起碼係d溫柔d冇咁大力既洗頭妹先，同埋間舖頭剪得都ok既要

補番幾張圖：

Mk妹

靚女

有好介紹再補圖

有咁正唔使做洗頭妹啦

你張圖咁都算mk妹

真係毒撚 出多啲街啦

示意圖啫 想引多d巴打入尼

第一張 more

唔係重點 重點係香港有咩髮型舖有高質洗頭妹

咁都要去剪左頭髮冇咁毒先出到街

放低高質髮型舖自然會

冇人入尼,自推

private i

ifc個間?好似好貴咁

但係咪剪得好睇同有 呀?

不知道

巴打去開? 洗剪吹咩價位到

自己研究吧

溫馨提示：唔駛搵最top既髮型師

巴打咁係推毒撚去死姐....

深水埗醫局街

俾一兩千蚊左右應該安全走得

如果你一定要去IFC嗰間可參考以下價目表

最低消費都成690...我諗住係睇下咩舖頭100-150左右,而又有mk洗頭妹,btw多謝巴打介紹,得閒番工都會去個度望望

其實價錢都ok

details plz
舖頭名?

洗吹$370

巴打係咪平時算係收入高既? 呢d髮型舖真係太高級我未去過...

越南個d 半套salon

搵個靚女髮型師幫你剪頭髮

洗剪吹

???去越南?

又有靚女reception

巴打平時唔係去ifc個間咁係去邊間? 有冇靚女髮型師名推介?

巴打去開邊間?

唔係 IFC太高檔唔敢入

呢個價錢既salon實係靚女做reception

睇個價錢應該係！ 370 起跳

巴打去開邊間 private i ? 有冇相熟髮型師推介?我都想剪得正正常常

我記得有張圖係類似咁:
洗剪吹 100

洗剪 80

咁即係吹係20蚊,巴打搵唔搵得番張圖

會自爆不了
你入到去揀髮型師一係揀個型仔一係揀個靚女啦，唔會差好遠
一係去iPad niki 開嗰間salon

到最後都係未搵到邊間舖有靚女洗頭妹

仲未有人尼你老母

你係咪調轉左Mk妹同靚女

I forward?

Sorry巴打，一時手快心急打錯

唔係重點

巴打有冇髮型舖介紹，會有再打d圖

Details plz

多靚洗頭妹？

仲未有好既推介,唯有放多幾張圖吸引巴打入來

學生洗頭妹

fat boy eat all day洗頭妹

COSPLAY洗頭妹

叮噹妹more

留明

大家都係去10 分鐘剪髮?點解搵間多洗頭妹既舖頭都咁難

呢個 post 戇鳩無極限。

我都係想搵間唔係mk仔洗頭既舖頭啫...

tst wave salon
利申6年無去過

向西村啦

彌敦道九號啦 成條彌敦道D女俾你望曬 咩女都有

我去中環剪 大把mk妹reception

More

cls 會唔會咁樣同你洗呀 call老援啦 自己

真咩
btw做咩po我條女

尼你老母 死返入老母閪啦

所以有着衫就mk?無着就靚女？
樓主係咪咁既意思

老老實實
剪左咁多次頭髮
洗得最舒服果次係呀嬸黎
洗到訓著左
唔知太攰定點

巴打之前去過有女洗頭妹? 岩岩睇洗剪吹好似118,好似ok,巴打俾多d detail既話想試下

認真問

邊間?洗頭妹都係?

剪頭髮個日帶con lor,冇咁毒掛

唔係重點, 重點係邊度有高質洗頭妹

之前好多連登仔follow,之後佢del左ig la

???

建議你唔好去
如果為女更加唔好去
成班老又殘

巴打幫襯個 private i , d女好唔掂?

ka sin 幫妳洗頭

附近返工 有時經過private I 望一望

遇到西童質素既都好

ifc個間
btw thx 巴打

有無邊間有包吹

係
正係知ifc果間係

其他private i就唔清楚

有波餅食

Mk 妹果個比多十張嚟先再講

邊間

但係個間最貴
唔該巴打

比多十張又點話 。最緊要有好推介

依家SO FAR巴打推介既有:
1. PRIVATE I (唔好去IFC個間)
2. I FORWARD
3. la mod salon(周麗淇開個間)
4. tst wave salon

仲有巴打都話旺角同中環都好多靚女RECPETION咁, 唔知巴打仲有咩推介?

下一次就想TST WAVE SALON個度試下先,因為價錢都係100左右符合我BUDGET

樓主係咪好迷大波妹？

返5p啦偽毒屌你老母

尼你老母

我去長沙灣剪,120洗剪吹剪得幾好,洗頭又唔會出晒硬力r落去

唔吹咁個頭濕住咁走

mk妹啲gel甲幫你洗頭你都咪話唔爽
試過一次洗完個頭皮好似就裂開

唔係 咁岩啫

巴打有冇間野個名?多洗頭妹?

唔通迷大撚妹咩

識個Fd用斗零剪完個頭
之後溝左邱淑晶

唔記得名,總之近c出口。記得名都唔講啦,廢事做打手。
洗頭妹我去過3次,次次都唔同,不過唔靚

剪個頭都咁淫 直接去呢種啦

好多地方都有？ 又一城美麗華

咁唔去lu
唔該曬

Detail

支那妹

係咪有洗頭妹先

我等左咁耐都仲未有一間舖頭係有心水

據我所知，係唔可以㨂邊個幫你洗頭

巴打咁夜未訓都回我post

但係多靚女就多機會係靚女幫妳洗

我唔洗洗
唔洗剪
齋 吹 嘅姐

好快有 等香港有一日淪陷 同大陸一樣
呢家 啲港女 比厹推起哂 難啲啦

話說早排去開果間請左個妹妹仔洗頭，痴撚線隻手滑到技巧雖然麻麻,但係又係我耳邊又怕怕醜醜咁講野真係爽到

屌你剪個頭髮都鳩痕到咁
去深水埗醫局街啦
成堆女女著水手服幫人剪頭髮
岩哂你心水

其實男仔一樣洗得好舒服

邊間？

邊間？
呢間未必試但可能睇下

毒撚洗個頭都FF 咁多，直接去叫雞啦ON99

tb 洗都好正

洗頭